{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_021592",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42030&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "안동 선라이즈글램핑"
    },
    "text": "目まぐるしい都市から離れ、新鮮な空気と風景を感じながらあちこちに残っている歴史遺跡まで、忙しい日常から抜け出して魔法のようなヒーリングを体験してください。 皆さんに夢のような思い出をプレゼントします。 チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 チェックインは2~3日前に予約案内メッセージで案内され、未確認による問題については責任を負いません。 土曜日と祝日は特定の構成員でのみ予約が可能で、団体予約及びお連れ様と一緒に予約はできません。 グランピング掃除や消毒のため、入室時間前に入室できず、プールは入室当日の午後3時から午後8時まで利用可能で、雨天時は利用できない場合があります。 追加料金としては1人当たり15,000ウォンおよび車両10,000ウォンがあり、バーベキュー利用時にはバーベキューグリルと炭を20,000ウォンで利用でき、追加で炭を要請すると5,000ウォンが発生します。 配達されたグリル、炭、電熱器具以外は使用が禁止され、火気関連製品も室内での使用が禁止されます。 宿泊期間中は事前に訪問者がいることを管理者に連絡しなければならず、事前に連絡しなければ定員外に宿泊して退室措置となります。 また、土曜日や祝日に一行と別々に予約した後、こっそり入室する場合は現場で退室措置となります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "予約の詳細はいつ案内されますか？",
            "answer": "予約の詳細はチェックインの2〜3日前に案内されます。"
        },
        {
            "question": "土曜日と祝日の予約は可能ですか？",
            "answer": "土曜日と祝日の予約は特定の構成員でのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "団体予約やお連れ様と一緒に予約はできますか？",
            "answer": "団体予約やお連れ様と一緒に予約することはできません。"
        },
        {
            "question": "プールの利用時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "プールは入室当日の午後3時から午後8時まで利用可能です。"
        },
        {
            "question": "雨天時にプールは利用できますか？",
            "answer": "雨天時にはプールは利用できません。"
        },
        {
            "question": "追加料金はありますか？",
            "answer": "追加料金として、1人当たり15,000ウォンおよび車両10,000ウォンがあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューグリルと炭の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキューグリルと炭の利用料金は20,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "炭の追加利用料金はありますか？",
            "answer": "炭の追加利用料金としては5,000ウォンが発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊中に訪問者を連絡する必要がありますか？",
            "answer": "宿泊中に訪問者がいることを管理者に連絡する必要があります。"
        },
        {
            "question": "土曜日や祝日にこっそり入室することはできますか？",
            "answer": "土曜日や祝日に一行と別々に予約した後、こっそり入室することはできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 415,
        "QA": 393
    }
}